(不斷學習)政府識溫水煮蛙,示威者都要識溫水煮蛙

政府一路以嚟嘅政策都係慢慢做啲仆街嘢出嚟
等香港愈嚟愈墮落但香港人慢慢變得唔識反應

經過69同612,我哋學識嘅係唔係一開始乜都衝衝衝就得
行動只要慢慢升級,其他和理非都會開始習慣甚至接受行動升級

正如掟蛋,一批人一開始驚驚青青
到第一個人掟咗,第二個跟住掟,開始多人接受
掟多十幾廿次,啲人都習慣咗呢個行為

只要慢慢升級,同一樣嘢做多幾次
香港人自然會習慣同適應

政府仆街咗咁多年佢哋都無怨言啦,你掟兩吓蛋佢真係會嬲?唔好傻啦

推